利物浦班主黑心到逼員工食穀種

Too long don't read一句總結: 利物浦欺壓低層員工令到人哋冇工開都攞唔到綜援，要向街坊乞米渡日

Link:

前情提要

話說半年前公佈球會錄得了破紀錄的5.33億鎊收入嘅利物浦作為英超領軍球隊，勇於嘗試叫班員工放無薪假(furlough)去申請政府救濟金，以圖透過政府出8成，利物浦出2成嚟減低錄得了破紀錄的5.33億鎊收入嘅利物浦嘅財政損失。但由於俾全英市民加足球名宿批評，公佈球會錄得了破紀錄的5.33億鎊收入嘅利物浦就決定放棄申請政府錢，並表示會出足100%糧俾員工

但事實係點?

原來有部分商店同博物館員工同利物浦簽嘅係0工時約，啫係要睇利物浦派更表嚟決定今個月有冇糧，而就算冇糧出，呢班員工都仲係利物浦嘅一份子
所以呢班員工唔可以申報furlough嚟獲得較大金額嘅失業救濟金，亦由於商店同博物館維持極少員工運作而唔係宣告停業，所以佢地唔可以因為工作地方停業而申請賠償，到最後只可以得到微薄嘅低收入補貼(雖然人工已經係低到離譜)

雖然話肯接呢啲約嘅多數都係退休人士，但亦有一啲極為需要額外錢補貼生計嘅主婦同青年硬食呢啲約。諷刺嘅係利物浦「出足糧」嘅保證之下，呢班低層完全攞唔到正常嘅人工同津貼，只能靠老員工塞啲食物同錢俾佢哋捱過呢段日子，而管理層封鎖消息之餘，最近呢個月甚至連一粒鐘更都唔派，終於逼到呢班員工要匿名冒住被秋後算帳嘅危機爆料

THIS IS ANFIELD
YOU WILL NEVER WALK ALONE
A working class club

有英文source? 係真嘅話真係肉酸

lm

阿狗肉酸d

真唔真呀，我地利物浦咁有良心，洗咁樣做野？抹黑搵第樣啦，屌你老母

fsg就是犯賤，唔畀人屌唔安樂

唔怕啦，搬間廠出黎spin, 等於無事

有埋whatsapp

老闆性格係咁
啲員工唔好理佢咪得

呢句野屈到

我哋利迷會選擇性無視

美國生意佬都係仆街黎，侵除外

員工唔理老闆

性格係咁，唔理=得

屌你老母FSG

阿狗高層做仆街野=阿迷食屎狗死全家
利狗高層做仆街野=唔關利迷事啦
YNWA

你係咪藍絲嚟架

穀種梗要有人食

dirty work

對得住佢哋個城市既歷史背景 專買賣奴隸

佢真係

猁狗本色 上至班主 下至球迷都一樣有問題
叫人地空難聯

我廿年利迷

明明利上次係叫愛記空難，今鋪我要幫利正返眼聽先

今鋪我要幫利正返視聽先

勒邦占士性格係咁，無計
同埋呢d dirty work總要有人做

美國老細都係仆街黎，根本FSG,Tim Cook, Kroneke 都係為賺錢無原則可言既人黎。

其實咁講，有邊間美國老細係好人？

阿狗炒垃圾龍=死全家
利狗迫害低層=睇唔到

系，咁又典

所以咪為左賺盡，唔理中國有咩問題都要痴埋去囉。

垃圾龍係高層

呢d dirty work總要有人做

真
利申：根拿

串能夠未牙 6日狗

美國班主都係仆街黎
支持樓豬 支持NBA

利物浦同阿仙奴咪一樣，都估到佢拎左冠軍就變中型班架啦，如果買一個70M以上既人，佢地就會少左8份1既利潤，美國老細邊會死錯人。

老實講阿狗直接雞撚咗人仲肉酸啦
我地起馬仲有個名份留咗比個員工

冇犯法就得啦屌！又想黑我利，係咪想同利市一哥一齊斷腳空難死全家？

又係唔派更比下層
上層就食哂嘅錢自肥

唔怪得利迷成日自比黃絲啦原來間會同光時一撚樣

利狗阿狗都係仆街

有咁既衰老細所以雲迪克咪Hea踢囉

Zero hours contracts 喺英國係好普遍
既然啲球場、博物館都冇得開，唔通仲叫啲part time返去齋坐？

阿狗炒垃圾龍我地都有入去討論，家陣爆利狗黑材料個個潛撚晒水

我曼照比足喎

利物浦食屎狗收咁多錢都咁喫屎啦
利：阿狗

格拉沙都係一丘之貉

「曼聯本周公布年度財政報告，受疫情影響，球會年收入急跌，負債則急升，[img]不過班主格拉沙家族仍然獲得約2000萬鎊(約2.03億港元)年度分紅，繼續豬籠入水。[/img]
講番份報告，曼聯年度總收入下跌18.8%，由原本6.27億鎊下跌至5.09億鎊，足足跌咗1.18億鎊，當中轉播收入損失最多，由2.402億鎊下跌至1.412億鎊，真係睇見都肉赤。
收入減少之餘，曼聯負債則急升，由一年前嘅2.036億鎊，上升至4.741億鎊，負債勁升132.9%。
就連曼聯嘅業績都「滿江紅」，其他細球會情況可想而知。」

阿狗又搞事

美國班主一齊空難死就最好

中共肉酸D

所以黑警冇問題

平常心啦

利物浦老闆做咗咁多年生意，我選擇信佢

利迷不嬲日日都屌到FSG閪爛，又喺到打稻草人

Glazer年年都拎錢走ga la

抽廠水嘅時間做咩又咁雙重標準？

呢個珍
收到風阿狗迷高安基

G chi

垃圾fsg

所以美國老細咪無個好囉

fatfat

屌FSG嚟講

連登利迷不遺餘力屌足幾年

多謝你地幫手搵料

阿狗不嬲撐高安基 所以阿狗=迫害低層嘅仆街
利狗反FSG=正義球迷

阿迷不嬲日日屌高安基 又喺到打稻草人

哎呀

好嬲好嬲

阿迷冇屌啦 係利狗先有屌

嗰班主黑心我撚事咩今次係利狗，唔好借啲意啊賴落人哋度

冇人話阿狗唔反垃圾班主
問題達狗話唔reg 燒係football reason 都仲有人撐達狗姐

我唔清楚
我睇唔到
總之我地利迷正氣啲

咁Mike Ashley啲英佬咪一樣閪
鬼叫啲老細唔係油王咩

費sir最醒，見到美國老細度縮即刻退休，唔駛好似雲加咁，幫球隊起好左球場仲年年賺咁多錢到最後食咁多死貓。

唔撐高安基叫咩阿迷

都係車狗最好

之前利迷打稻草人嗰陣唔係咁講喎
道歉未

講緊達狗維穩都有人撐喎
關高安基叉事？

我利迷希望FSG陷家產

好彩利物浦有高普 先有歐聯同英超

FSG真係好運

我就中立既
高安基狗死全家

俄佬=親共，收啦銘

高安基都要聽牙達支笛
根本牙達係黨員

無工開無糧出。。 跟番合約。。

我熱迷都想大享陷家產

唔得啦
真係好撚柒

油王=以色列人
你柒左

達狗維穩點樣唔關高安基事

你有一分鐘的時間
請道歉

你自己屈個稻草人出黎打鳩你關我柒事？

對唔住

柒到癲

有冇人等緊軌高層做仆街野爆出黎

講緊無人話你地無屌過高安基
係達狗講完仲有人撐

無情！阿仙奴連27年吉祥物都炒！

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔講ozil單野，炒人個陣都有正義撚利狗抽水

利撚覆唔到啦
我哋熱民八奇思考水平勁高

有十幾條友=無人

推

抽咪抽要比面咩

撐達唔係人
你有一分鐘的時間
請道歉

收撚皮啦傻閪
智撚障障咁紅色大字以為有道理左

利迷抽就抽唔洗比面
阿狗抽水就係賤種仆

你嬲到

YNWA

紅色大字一定好唔嬲

我認喎
似得你啲傻閪利迷平常心咩

唔好谷住

我冇抽

fsg性格不嬲係咁
係要有人做呢啲dirty work

學緊平常心
等陣

都係跟你地學野

雞哥高質利迷

我

冇抽？屌你老母閪。

學到咩？

向前看定平常心？

利迷屌fsg俾明叔狂屌

仆街班主

咁呢個珍

FSG不嬲肉酸

係得你當佢地係人

明叔屌打你

係唔計啦屌

正常人唔會撐達啦
你會唔會當撐林鄭係正常人

叔字輩係勁

拉

係，你講得好有道理

同我諗法一樣

小事啦

咁講點都有一小部份人
係條柒頭cap出黎自己柒姐

正常人點會食穀種，係得啲平常心同向前看嘅人先食得落

吓，你又話唔計

你仲當佢地係人就冇咩道理啦

係呀我講呀
咪話跟阿迷學到野
以後有咩柒野話唔係正常人就無事

大家都有共識咪幾好，唔洗成個怨婦咁

都係嗰句
公海 網上咩人都有
唔好以偏概全ok?

英超都真係冇乜邊隊唔閪波

佢已經明白到嗰班不是人了🥺

呢句精景
你地下次再抽水果陣拎番黎用就一流
以前既都廢事cap

定呀班利狗想fsg死好撚耐 今次全波台終於一致圍屌

利物浦真係狗隊嚟

哇，唔係嘛

咁你又冇咩道理啦

始終其他人講嘅嘢唔可以當金科玉律

賤種猁
同猁迷一樣

即係無糧出都要感恩

佢係 已blocked

Rubbish

咁熱血都藍？

利迷阿迷全體空難啦。

唔好以偏概全
呢句屈到

事實係
有人話藍屍撐拜登=香港人撐拜登
你都反枱啦

呢d叫聰明，總要揾d人頭嚟減少開支

利記又贏。。。

在商言商 講咩良心

一禁起底就知你條撚屌係咩狗

死阿狗又怨

要㩒起底先知，你都幾廢

弱撚智佢岩岩上波台就躝啦

代表Working class既球會一啲都唔working class

好𨶙肉酸
呢啲支出已經算係微不足道。
咁都要慳

嘩屌死利狗肉撚酸到

想爆

FSG到底仲有咩賤種野未做過

美國佬賤種姐
美國狗死返mls la

加狗咁仆街都未咁做

FSG out

同富臨一樣

利迷：係FSG/高層仆街啫
點肉酸都唔關利迷事

但廠高層仆街，絕對關阿狗事

全部阿迷支持臭閪達football reason雪ozil
所以我哋利迷要維護正義狙擊班阿狗

有想食政府救濟金前科
依單應該真啦

紅色冇好野
阿 利 曼 中共

利迷已經好左
依加阿狗要取代佢地怨婦既地位

你講野唔該小心啲，咩取代，你廠係怨婦關我利咩事！
你最好唔好坐飛機，如果你係要坐，唔該出聲，我唔想死，唔想同你同機。

攞政府資助
申請Liverpool等字眼做Trademarks
Project big picture
歐洲超級聯賽
仲有幾年前白紙黑字寫transforming fans into customers

FSG係一班用利物浦背景攞盡光環但又賺盡錢，食兩家茶禮嘅吸血鬼，facebook仲有班人渣撐得落

其實廠嘅成立，都係班工人，依家一樣唔代表工人利益。
有邊隊高層係好人丫。可能啲油王隊好少少，其他都係cap水

好人好姐點會撐痢

商業化無得避，但喺呢班有錢佬玩得足球，連比少少同理心同支持當地人都做唔到

我唔撐愛有無得被原諒

明明自己抽人先都仲可以話跟你學嘢

利記班主性格係咁
而且總要有人食呢d 穀種

利利嘅時空次序係咁，唔理佢就得

連登有唔少利迷根本由高登開始
已經屌柒fsg好撚多年
支持全世界屌柒呢間臭閪公司
不過第一頁班阿狗群狗亂舞
去到第8頁就縮到咁真係好撚肉酸

唔係想針對利迷，但利迷嘅思路真係好癲

呢段經撚典，我都記得

FSG用十年幫利物浦稱霸歐洲
但都係不停畀利迷屌
可以睇得出利迷根本屌人唔洗本

你都on撚9
咁fsg用咗十年都冇
就破壞咗球會好多幾十年嘅傳統文化
拎冠軍就唔屌得？

我講緊未破壞傳統文化之前

你獻醜不如藏拙啦

駁我唔到就唔好講廢話

波台痢迷手足無菇呀咪屈

咁似因航既
公佈球會錄得了破紀錄的5.33億鎊收入嘅利物浦
簡稱公浦

假猁唔撚計啦

入利post睇下有無人迷fsg

廠post邊個迷高安基？

呢個post又見到猁撚雙重標準
阿狗屌高安基又扮睇唔到 話猁撚自己都屌緊fsg
究竟猁撚係咪人地做乜都錯 自己做乜都啱

一入嚟淨係見到班阿狗成堆女人咁單單打打
想睇佢哋屌返邊個post都唔知喎

奧燒個post你d猁撚手足咪一鳩樣單單打打

咁講到利迷邊個post扮睇唔到阿狗屌高安基未？

呢個

咁認咗猁撚雙重標準未
又係你地單打人地得 人地單打你地唔得

咪問緊你邊個post
你講都未講得出就要人認
屈撚過國安逼供